有無人個嘴唇成日甩皮

天氣乾燥好撚慘 個嘴唇好撚核突

訓前查大大pat凡士林上咀
第二日應該可以meet走啲皮

維他命e油